痴撚線麥當勞問完都唔比飲管

成班好似死狗咁話我地唔派飲管架啦
問都冇架啦

試過問佢話派哂 有咩方法應對

退錢or報警

其實係要自己伸手入去拎

好似膠袋要+0.5咁 自己攞就唔洗

將你杯嘢飲倒喺counter

罷食未
就係有樓主呢種垃圾 一路屌一路食
麥記先夠膽唔俾飲師筒

好耐冇食 唔買都唔知咁惡

攞杯野淋佢啦

上次話無即刻refund
又突然有...
最後都照refund再排過

冇飲筒d冰掂到牙真係好on9